自從FOODPANDA同DELIVEROO都搵到食後 香港D南亞囝囝都乖左唔少

以前日撚日都有新聞

?

有好多搵黎講

以前果隻係暴戾

蝻亞手足

咁咪幾好 早兩年真係覺得好恐怖

蓋狗call過南亞g？

我唔識叫雞

非洲籍妓女

東方都ON撚9 屈非洲人係南亞人

如果無俾人歧視 又有份工返搵到食 點會走去撈偏

冇晒大型活動冇得排隊姐

死左膠
借勢想洗底

班仆街宣誓就可以唔洗戴頭盔
之後又一個ac 多人用
牌都唔洗考
本地勞動力比佢地迫撚死

下?

佢地高收入過啲戇鳩office仔
文職double 一定有，
分分鐘係triple 收入。

轉行搶錶

有冇咁屈

50幾60蚊一單，一個鐘2至三單，自己計。

我果team最弱雞個office仔都4萬2蚊個月

原來個個做Office都搵10萬一個月。
唔怪得去到公屋啲友仔咁L串。
下次送外賣我都係帶返隻GMT

有啲客仲問我地係咪20蚊一單添
我緊係唔會答佢...

政府最新果期收入統計 金融業男姓真係中位數41000 咁中環office真係十之八九係金融